【配布物】
・pmxモデル(展開・納刀)
・fbxモデル(展開・納刀)　ポリゴン数 4000


【使用条件】
本モデルデータの使用は全て自己責任でお願いします。
何らかの不都合が生じたとしても、当方は責任を負いかねますのでご了承ください。

注意事項
Unityで使用する際、マテリアルフォルダの中にあるマテリアルすべてのタブをUnlit/Textureに変更するときれいにテクスチャーが乗るはずです。
それでもダメな場合は下記連絡先に連絡をお願いします。

・再配布不可
・改造OK
・クレジット記載はしなくてもOKです。


【製作者連絡先】
Twitterアカウント
https://twitter.com/Ayane_ac0